var data = [],
    container = document.getElementById('example'),
    hot = new Handsontable(container,{ 
        data: data, 
        minSpareRows: 20,//显示空白行数 
        colHeaders: true,//是否显示表格头部字母表 
        contextMenu: true,//右键显示更多功能 
        rowHeaders: true,//是否显示列数字 
        manualColumnResize: true,//自定义列高 
        manualRowResize: true,//自定义行宽 
        manualColumnMove: true,//是否能拖动列 
        manualRowMove: true,//是否能拖动行 
        columnSorting:true, //false/对象 //当值为true时，表示启用排序插件 // 
        className: "htCenter", //表格文字对其方式 htCenter,htLeft, htCenter, htRight, htJustify, htTop, htMiddle, htBottom // 
        currentRowClassName: 'currentRow',//定义th与td样式，更精准的锁定点击点 // 
        currentColClassName: 'currentCol', // 
        autoWrapRow: false, 
        colWidths: 110,//列宽px,定义之后文字自动换行 
        columns: [//每一个对象对应一列 
            {   // data: '列号自定义名称',//列号自定义名称,使用colHeaders之后不起作用 // 
                readOnly: true,//是否是可读 
                type: 'numeric', 
                format: '0,0.00',// 
                format: '$0,0.00', 
                language: 'en', 
            }, 
            { type: 'date', 
                dateFormat: 'YYYY-MM-DD', 
                correctFormat: true, 
                defaultDate: '2008-05-01', 
            },
            {对应每个标题},
            {}
        ]
    });